因此，本賽季真正勢不可擋的買家更少了，儘管這並不意味著在截止日前有能力提升的球隊更少了。 在史上最奇怪的交易截止日分離MLB的買家和賣家|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月28日| 
 此外，負責管理輔助生活設施的加州社會服務部(California Department of Social Services)也沒有在截止日期前提供投訴調查數據。 在大流行期間，確診的養老院投訴大幅下降，Jared Whitlock, 2020年8月25日，聖地亞哥之聲 
 面對紐約業主的緊迫期限，以及租金大幅上漲或被驅逐的前景，官員們需要一位金融家。 早間報道:阿什街迪爾101號之前的交易聖地亞哥之聲2020年8月24日聖地亞哥之聲| 
 現在，該公司面臨著即將到來的達成協議的最後期限，否則將面臨美國業務完全關閉的風險。 據說抖音的美國業務有了新的追求者:甲骨文公司(Oracle)克萊爾·齊爾曼，記者，2020年8月18日《財富》雜誌 
 該縣發言人Sarah Sweeney表示，該縣也在考慮是否申請資金，但預計不會在下週州的最初截止日期前提交任何申請。 薩克拉門託報道:法案將允許城市檢察官在消費者案件中收取更多費用|聖地亞哥之聲2020年8月7日|聖地亞哥之聲 
 那是1991年12月20日，新罕布什爾州初選的最後期限。 馬里奧·科莫，民主黨令人沮喪的英雄，去世了，享年82歲 
 但可能是因為我們和我們的朋友傑西·安吉洛(Jesse Angelo)共同編輯了《Deadline Artists》選集，我們感到對這種形式的忠誠。 2014年最佳專欄|John Avlon, Errol Louis | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 保守派明確表示，他們希望共和黨領導人利用12月的最後期限在移民問題上對抗總統。 共和黨即將在移民問題上的瘋狂|帕特里夏·墨菲| 2014年11月20日|每日野獸 
 在這充滿詛咒的半個小時裡，我眼看著我的血液沸騰，因為我的申請截止日期越來越近。 J.K.羅琳寫下了史上最恐怖的故事:德洛麗絲·烏姆裡奇是真實的|凱文·法倫| 2014年10月31日|每日野獸 
 我喜歡莎倫·克萊因在《Deadline》上發表的那句話。 《傲骨賢妻》的秘密武器:Matt Czuchry談Cary Agos的可怕之年|Kevin Fallon | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 它必須在接收方設定的關閉工廠的最後期限前整整一週送到。 九人及時記|諾埃爾·米勒·盧米斯 
 當他衝進新聞辦公室，把他的故事放在城市編輯的桌子上時，離截稿日期還有幾分鐘。 飛行記者|劉易斯·e·(劉易斯·埃德溫)·泰斯 
 他回到食品倉庫時已經是早晨了，離最後期限又近了一天。 Deathworld |哈利哈里森 
 當他被扔出去的時候，剛好有一個小時的氧氣供應，而距離最後期限還有五分鐘。 恥辱的徽章|萊斯特·德爾雷 
 現在，他必須在沒有繩索和登山杖的情況下，在20分鐘內完成任務，他是一個適應了地球引力的月球人。 比例的問題|安妮·沃克